### Dialog

사용자에게 추가 정보를 입력 또는 결정을 내릴 때 표시하는 작은 화면

### Toast

작은 팝업으로 메세지에 필요한 공간만 차지하고 진행중인 작업은 그대로 표시되며 사용자와 상호작용도 유지된다. 토스트 메세지는 시간이 초과하면 자동으로 사라진다.

### SnackBar

토스트와 유사하지만 사용자가 메세지에 응답할 수 있다.


### Annotation

주석의 의미를 가지고 있으며 특정 클래스, 변수, 메소드 등에 붙이는 코드로 해당 타겟의 기능을 좀 더 명확하게 해주는 역할을 한다. 

예를 들어
@Deprecated, @suppressWarnings, @SuppressLint 등이 있다.